巴菲特：勿當信用卡作搖錢樹

有投資者問及巴菲特如何看信用卡利率不斷上升，以及是否預期未來有回落趨勢。

他認為信用卡利率未來會有很大的機會上升，而他對所有人的建議是不要當信用卡是隨時拿錢的「豬仔錢罌」，因為利率過高。曾有一個女人告訴他出現經濟問題，只能靠信用卡去支撐，但利率高達18%。但若他在同樣情況，他會用所有方法去還款﹐因為巴菲特認為自己都沒有任何投資可以賺取18%的回報。他認為無論如何，人們也不應支付超過12%的利率。

香港人太醒
剩係拎著數，唔會比多利息
搞到d回贈係越縮越少

長期擦信用卡cash rebate，知錯了

廢老講廢話

咁大個陷阱都大把人中伏

長期卡數幾十萬，知錯了。

呢個真

香港人用信用卡刷分
美國人就過度消費 一身卡數 還min pay

信用卡
Daddy個銀包

呢個廢老 所有old school既就正確 新鮮既事物就錯誤

有少數人都夠養起D回贈

真
信用卡係香港完全係蝕本生意
D攻略呃曬著數就CUT
靠小數D賭仔碌爆卡還MIN PAY先有錢賺

廢老

月月auto pay

我明啊
我係用信用卡拎錢既戇鳩

18%咪算低囉
香港3x%係hell mode

所以香港d 卡利息高好多

外國好多人唔找清

AE CX Elite免費入機場貴賓室
首年免年費，第二年收年費就CUT卡再申請